有錢人每日生活點過？有冇有錢仔入黎傾下

有錢人每日生活點過？有冇有錢仔入黎傾下

潭仔會食套餐 仲會加土匪雞翼

會買營養快線飲

麥記加大

屌女屌到腳軟

有冇有錢仔呀

有錢仔上連登同你吹水

點定義有錢仔 對於我黎講 要過十億先有錢 有d人話1000萬就有錢 利申：得7位數

應該同普通人冇乜分別
只係人地樣樣野筆直高過你
你早餐食開30蚊 佢唔在意要食60蚊
買衫娛樂咩都係
利申9估

日日check戶口邊個未交租
check 漏左俾阿媽剷到上天花板

坐係屋企打機，個私書幫我吹
好Chill

食完飯會換個新口罩

一日換三個N95/ KF94口罩

今日渣邊架車好？

返工 OT 遲返屋企食飯
返到屋企會有說話聽

每幾個月 就有呢啲post

做緊豪宅保安 答你少少

都會坐巴士地鐵的士 分別係趕果陣 窮人都會邊屌邊坐巴士地鐵 有錢人就落標加100 快就得

都會食大家樂大快活 如果多人排隊 有錢就直接去超貴既餐廳唔洗排

買野唔會睇價錢 買到岩心水既最緊要 買樓買車都係咁 舊樓蝕讓200萬？no problem 最緊要新單位岩心水

又唔係有錢仔，你憑咩答

銀包都係500蚊同1000蚊 所以成日「無錢」搭的士要問我借

好多野都會有專門既供應商 視乎個住戶care啲咩 靚衫會有專門既洗衫公司洗 平均洗一件200蚊起跳
有見過專門既豬肉 雞肉 牛肉供應商 少少就成千蚊

食得好好 下下都大魚大肉

好浪費 壞少少野都會成部電器唔要

通常都係老公有錢 老婆係靚女 幾矮幾醜樣都無問題 有錢就有靚女靚老婆 大婆住一座 細婆住二座都無問題

個人飄啦

啦啦車民
孭吓公盟包

反正都唔會有錢仔答你 用窮人角度答你 分享返窮人想知既野 有錢仔邊得閒理窮人

講到人地屎都不如咁

比一般人去旅行去得多
工人買日用品，唔會自己去
懶，唔想郁